天津武清區發生軍機墜毀事件

網絡熱傳的一個視頻顯示，天津武清區3月5日發生軍機墜毀事件，現場火光熊熊，濃密的黑煙直衝天空，並持續傳出疑似爆炸聲。當前正是大陸局勢的敏感時刻，事發在北京周邊，引發網民聯想和熱議。

視頻裡，一名市民說，剛才人們都看見了，飛機掉下來了。飛行員跳傘。

現場有不少市民圍觀。事件發生後不久，多輛警車及消防車抵達現場，同時現場不斷傳出疑似爆炸聲。

另一位市民說，飛機掉下來（爆）炸了！

此消息迅速傳開，推特上不斷有網民轉發視頻並發表評論。

抵死

你識咩？人地敢死隊練習啊
支那是從來不會失敗的

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

北京打天津？